科技股災完咗未？

屌！一睇隻隻升翻，仲過晒止蝕位，真係唔多似股災。
契媽又贏

死貓彈 清倉加沽啦

睇吓身邊啲朋友係咪清哂倉咪知

如果聽咗契媽講撈Tesla底
而家就發達
之前契媽仲俾人笑on9

又變返做契媽

企穩返13000就已經完左

連登仔有咩出名嘅人係未批鬥過

仲屌鳩佢跌緊個陣買tsla
笑佢牛巿股神
係咁叫人清倉止蝕

其實只要逆向連登仔
就會發達

人地點on9 都醒過班老散啦
外行人笑內行人

死貓彈, all in sqqq

7999 連登指數反向-2x

好多清左，我都係

認輸就真係輸左

之前日日臭雞前臭雞後

之前仲話契媽出番嚟做雞

覺得應該完左

明確升穿MA10

宜家入貨都仲有機會追嗎？好過今晚又10%，人都癲😭😭😭😭

驚唔驚左一巴右一巴

真
之前加倉 然後上連登上到我心慌慌
依家好想再有一棍俾我再加

主要睇你自己交易策略
如果你無自己策略 好易升又唔敢追 趺又唔敢買

我係升穿10ma大手追貨

所以幾日前 道指升穿 追左少少廢老股

Bull trap

入啦 納指離前頂仲差700點 唔係真係等到破前頂先追呀

阿木進化鳥